凌晨機又遇着D PK...

港爸港媽唔知點解好鍾意抱住個B去旅行
點知去旅行? 一陣講
仲要搭凌晨機

唔知點解遲晒到先上機
唔知係唔係博想推埋架BB車上機
俾個空姐截住要load返入cargo
仲要純正港東話問候個空姐
但個空姐扮唔識聽就算

咁好啦
搞咗好耐
關機門預備飛
佢地兩個用半架機都聽到的聲討論一落機去邊度玩同shopping...

好啦, 等到架機起飛
佢地終於識停
個B就開始喊
而佢老豆老母呢?

老豆戴住個牛龜咁大的隔音headphone睇片
老母呢?
戴住個牛龜咁大的隔音headphone訓.

個B係咁喊
有D乘客叫佢地睇下個B
佢地無除過個headphone加唔理

直到有兩個空姐空少出現
直接拍佢地兩個
叫佢地睇住個B
唔好阻到其他人

咁佢地就大聲鬧
「我地個BB喊又辛苦你地仲唔體諒，你地一個二個無良心!」

跟住呢?
戴返個headphone繼續做佢地做既嘢。

當然, 個B係繼續喊的
喊到令人懷疑個B唔係佢地生的

隔咗幾分鐘
半機人都知道點解個B狂喊

因為個B瀨屎, 唔係普普的瀨
係爆屎渠咁周圍都係
成條褲都啡色
而且好大陣味
仲漏出嚟

而個男人就屌個女人唔理個B
個女人就即刻同個B換片
仲搞到張櫈, bassinet同埋個幅牆hi到好多屎
點知?
個老豆叫個空姐幫佢搞搞個D屎
空姐x3行出嚟望望後叫佢地由機中間調去坐機尾
跟住見D空姐好慘帶晒手套去抹

跟住佢老母抱住個B入咗廁所一陣出返嚟
個B就無再喊
大家以為有得訓之制

有第二個女人一入廁所就尖叫
well
聽聞係個洗手盤好多液態屎
條屎片long咗係個洗手盤隔離
同埋門上面都有屎

咁樣玩玩下已經玩到要降落
個B又開始喊
佢兩老又笠返個死人headphone

落機除咗超住佢地之外
又奈佢地咩何...

呢d真係開聲屌喇
湊唔掂bb就咪撚去，又無人用鎗指住逼佢去

哇！唔撚係呀

屌咗了
咁佢地面皮恐龍春袋皮咁厚
有撚用

推咗個ＢＢ就大撚晒咁

香港中国人屌多兩鑊兇到佢先得

係機上唔開聲屌

比我實到佢地仆街

屌 呢d真係影響旅行體驗

屌咗

面皮恐龍春袋皮咁厚
無反應
headphone都唔除

咦！

尺版都未貼喎。

無人拍佢地片咩？？？

咁都忍得 屎都食得

呢種人拍片應該網絡公審

推

叫空姐執屎

點解咁撚誘張都無相?

call機長arrest 佢啦屌
生化武器襲擊

係飛機互屌 落機會唔會有特警等架

呢啲咁既人真係世界級

shall we talk?

乜鳩嘢人嚟

除左叫空姐執屎係做得岩之外 其他行為都應該當面屌柒佢地

D c9真係呢

人無恥便無敵

老實講可以點
講又講咗
又有客投訴咗

佢唔撚理
咬佢食咩

只係好彩班機都唔算多人
分開佢地坐就算

有bb仲坐凌晨機

on9唔洗check啦

好撚慘

呢D人渣影低佢放上網公審就岩

航空公司應該要blacklist呢2個仆街

個人認為 : 除非你有親戚就死需要見個BB 最後一面

否則無2-3歲都唔好帶上機

一係寄倉

利申: 有一粒仔

sorry笑出聲ed

拍片公審好過
對住d面皮既人，真係諗唔到咩方法對付佢地

點解無片，留名等空姐訴苦

我個仔一歲九個月我都唔敢同佢坐飛機。
佢又辛苦我又煩。

同意寄倉呢個方法
God created life cargo for a reason

Sorry, should be live cargo

老實講
佢地見慣咗咁

一上機俾人鬧個下都係咁
一般人就會着燈鬧返轉頭
佢地好似當聽唔到就算

咩都無咩感覺
手腳好快

compliment letter是有寫但唔知有無用

搭朝早 晏就機聽到bb喊都已經燥 凌晨機真係
個bb又唔知去旅行做咩 又要辛苦自己 d人個腦真係裝屎

嘩你老母呀 呢d 人真係影衰香港人 痴撚線

抓爛面屌柒佢地, 有咁毒得咁毒
個仔白痴弱智唔識收聲就咪帶上機啦...
因住跌撚死左個BB返唔到香港啦...
橫掂都無得訓, 唔爭在同佢地死過啦

呢啲仆街應該吊起嚟打呀

係咪個老母負評咗

比我火滾起上黎可能會將洗手盤塊屎片質落BB個老豆塊面度再鵰佢垃圾唔好周圍放

帶個b搭飛機唔知做乜
又嘈又焗 空氣又唔流通
大人都頂唔順啦

大聲直接嚇鳩個BB, 個兩公婆肯定除HEADPHONE
對付呢D厚面皮既人, 唯一方法係要比佢地更厚面皮

一降落就報警，報社署。話佢唔理個B

同埋其實機倉真係病菌溫床，點解要帶個b去吸病菌呢....
一陣個b係外地有咩唔舒服病左去旅行都去得唔安樂喇

btw樓主係廣東話
唔是港東話

根據樓主既描述，你覺得果對父母會擔心呢 D 咩？

手賤, sorry

應該負皮我打錯字

咁希望佢個b客死異鄉
又或者病左九彩無錢畀

又咁講
個B無罪的...
佢自己都未必想去旅行
俾人夾咗去啫

屌我上次都係咁雖然未到瀨屎咁嚴重
總之就係到喊喊喊
3個鐘每
10分鐘喊 仲要係我前面
訓唔撚到啊！！！！

雖然我呢 D大愛左膠原則上係反對強制絕育
但係見到 D 咁既父母又覺得其實有時候有需要

無錯, 問題完全係老豆老母
所以早D投過胎搵主好人家啦

呢啲父母真係應該跳樓死算
又唔識湊仔又閪
大部分港豬有口話人死蝗蟲
自己啲行為同蝗完全冇分別過之而無不及
下次樓主應該拍佢地片放上黎

有無影相？

好彩同個女飛個陣佢好乖（就黎3歲），成程機唔係訓就睇卡通

正皮係畀恐龍春袋皮嘅

呢d仆街一定係拍片起底啦，你即場屌佢都冇用，唔通你高空三萬呎掉佢地出飛機咩，一定係事黎郁佢

又要

無是咁的 重作

人渣

依家啲廉航平, 啲仆街父母貪兩歲以下嬰兒唔駛俾機票錢, 就帶佢地啲B去旅行, 早兩日仲有份報紙又喺度吹奏, 我真係dllm

應該所有兩歲以下都要俾正價機票!

其實有幾厚

生仔真係應該要考牌

呢啲一定要拍片唱通街呀

個post都有啲屎味

最撚怕呢類仆街父母，全程飛機都等於受罪

但最近身邊又真係唔少朋友親戚帶埋2歲都冇嘅仔女去旅行，完全係自私行為

學術問題

可唔可報警話機上有人"疑似拐帶小童"

依d影相放上網啦，等佢地真係以為人無恥則無敵呀？

唔得，正價咪益咗佢？一定要 live cargo 啦。我隻貓一程機票等於我來回既價錢架。

上年年尾HKG飛HEL, 零晨機，機尾三件B ，好似左邊兩個，右邊一個，又係輪住喊，不過就無樓主咁過份，帶b 其實都唔係大問題，最緊要父母要做野。

我都想知有幾厚
有冇學者解答

唔該下次再遇到呢d情況既話影相拍片放上網公審啦, 睇佢地面皮可以有幾撚厚

真心一問
有冇可能要求各大airline 公司blacklist佢地
理由係漠視公眾衛生

淨係睇文字都睇到火起

乜空姐一定要幫佢地整d屎架咩？

Bb應該收正價再加二服務費比空姐
周圍乘客八折

佢地走左咪又係要

向西之前寫文屌過佢地 結果比人屌返轉頭
果班道德塔利班真係好恐怖

屌你老母，我好明樓主既感受
次次，係次撚次搭飛機都冇定有隻b係左近，嘈撚到仆街

呢啲有無得叫空少空姐果啲同公司BLACK LIST 佢地?
屌佢老味原機掉佢返香港啦!

之前試過搭CX
有個尊貴綠會員係佢地個專用counter check in
話唔知個B要收錢
係度屌啲地勤...

「大人張票都唔駛錢! BB都唔坐個位點解要收錢! 憑乜呀你地!」
「我係你地尊貴會員嚟!!! 用你地張信用卡呀我!!!」

我係隔離都望住佢只可以呆咗..

【BB出遊】上山下海搭飛機 寶寶唔喊有乜計？

多得呢啲on9父母開blog吹奏帶b去旅行!
你話要帶個b 要探親移民我唔反對, 但你帶個b去玩就好有問題, 好似上次北海道落大雪飛機停航, 又走去屌人無奶粉食! 呢啲父母真係on9度極!

好心綠卡就收埋啦
講起綠卡原來可以優先上機？一直以為冇撚用

你唔應該係度發呆,
應該出聲笑鳩佢地, 連個少少錢都俾唔起既乞兒有幾尊貴...

checkin有條所謂專用通道囉，上機咪又係同其他人一齊等

係, 跟premium econ一齊上

日本返香港機好有用
周圍霸人地個overhead compartment

有一個仔，20個月帶佢去旅行
去程冇扭過，
回程因為要除雪搞到成架機好熱，佢就開始炆炆地
搞到開頭果兩個鐘佢都有斷斷續續咁扭計
好彩做好哂準備，帶哂零食/玩具/ipad氹佢
之後就訓到落機了

好生動

有無影到相？

好濃烈支那基因

直接係飛機掟個兩條友落去啦

其實係可以投訴到佢哋俾 airline blacklist, 等佢返唔到嚟

個BB先係真正受害者有呢啲呀爸呀媽

應該問空姐拎杯水 然後自己行過去兜頭淋落去呢d撚樣個頭度
好肯定全機人對你拍爛手掌

岩呀，正仆街黎

咁垃圾既人好心就唔好生仔
咁既人將來都唔方會教仔教得好

航空公司應該要black list佢地

BB放入馬箱好似運牲口咁算鳩數啦，落地再unloading

去旅行見唔少呢啲仆街，影衰曬香港人

呢啲臭閪以為個b全機人有份
全機男人都屌過佢隻臭閪 不過唔知經手人係邊個

咁又唔好 一陣佢玩野報警話襲擊佢仲衰 搞到自己去唔撚到旅行

屌左已經夠 佢唔聽真係無計

比我隔住headphone 都狂屌佢

我覺得我會拎個b黎玩 好鍾意玩bb

點解唔問空姐拎對手套執啲屎黎掉佢老豆老母
利申 玩開屎

Btw冇圖你話係外星人都得啦

好彩 我果時帶個仔去旅行 佢去同回程都冇扭計 個仔果時十幾個月大

其實我都唔撚明
帶個B去旅行係咩心態

自己想去囉。

但又冇人湊 B

呢d真係好撚仆街

點解要帶埋個仔去？

因為我老婆同朋友都想帶佢去 本人初初係唔想 點知成個旅程大家都玩得好開心包括個仔 值得

認真問,通常咩航空會遇到呢d人？因航定廉航多？

十幾個月都識去旅行玩得開心?

識呀

細路最撚黐線應該係三到四歲。尖叫，踢凳，喊，等等，樣樣齊

到三，四歲果陣都無入魔先再講啦。

如果係真
唔影相起佢底/當面屌柒佢老味
你都係幫兇 縱容呢d 仆街

行過去扮跌低成杯水車埋去咪得囉

岩呀
上次我帶埋隻龜去旅行 佢都不知幾開心

佢個仔應該在香港平時慘過坐監，根本咁細個，日日帶落樓下街玩，咪一樣咁開心，真係講呢啲真係多鬼餘。

直接話電視有播基本法，香港人有出入境自由好過啦。

咩航空
五月去旅行都係搭凌晨機 希望唔好遇到呢啲人

哦

哦乜？

拎尾彩呀？

整污糟人d地方唔可以叫佢賠？
屎漬未必抹得甩

見你都帶過2個細路仔去旅行 點解唔落樓下公園既

對唔住 原諒我好嗎

咁咪好囉 我唔會質疑你隻龜

我唔係帶十幾個月果啲喎。

仲未夠柒？仲要再柒多啲？

咁對唔住呀

10個月bb係屋企有人同佢玩都開心啦，洗鬼去旅行咩

佢果時都就廿個月 識行識跑識互動 同埋我開頭係唔帶 係老婆俾朋友說服左 又唔想留低佢 先帶

dd

帶住個BB去旅行真係好on9

佢唔識行 成日抱住佢盞阻住自己 辛苦自己
又唔撚控制痾屎痾尿 臭親人 整污人地地方唔再講 你又要成日換片 孭住成袋尿片又要周圍搵廁所換
仲要亂鳩咁喊 想飲奶又要沖 佢想訓又要氹佢訓
阻住行程

帶BB去旅行完全係煩鳩自己 點解會有人帶

所以不嬲心目中香港人=中國人 都係無好感

樓主驚尺版會有人批鬥佢。

起碼唔洗攬屎片，識去廁所先好帶出去旅遊。

真係食食下飯，企喺度要屙屎落條片度，你自己梗冇問題，其他人點諗先？

日本有啲餐廳都講明唔受太細嘅細路去，根本帶埋去都唔方便。

有片未

真係睇個兩公婆有冇教養，我有一次夜機飛澳洲，個bb就斷斷續續咁喊足八粒鐘，而佢每次喊個爸爸或者媽媽都會道歉同講聲唔好意思，之後抱佢遠離其他乘客

建議六歲以下兒童禁止乘搭長途交通工具
有次有對雙胞胎，坐5粒鐘大大聲鳩叫左5粒鐘，都唔知叫乜春
訓都訓唔到

我試過因航半夜機飛倫敦，座business前後左右都係豆0靚
成晚走嚟走去又唔撚訓

咁其實出發前，你地都唔肯定仔仔上到飛機會唔會喊啦 好彩佢無喊無扭計啫，如果有，咪全機人同你一齊受。

Sorry我真係覺得你地呢種父母好自私。唔想留低個仔咪唔好去旅行囉，或者你兩公婆分開去，留低一個照顧仔仔

上次帶左我屋企個燈泡去旅行

佢成晚笑到係咁閃下閃下(無插電)

條撚屌仲要覺得自己好岩
你個仔無喊係好彩
佢喊你就係仆街
仲要話佢玩得好開心
你估佢6歲果時仲記唔記得

D港爸港媽繼承左港女一貫中心思想
係佢地個世界永遠只有自己

佢地會話
"唔通生左仔就冇權去旅行咩?"
"帶住個仔已經好辛苦 點解你唔體諒我?"

咁多野唔玩，玩屎？

3歲再問都唔會記得啦，邊洗六歲。

屌 過一個禮拜都唔撚記得啦

早前搭airline 前面條蝗婦上機冇耐就挨後張櫈 反應快一野大大力用膝頭頂返佢張櫈 嚇到佢叫左野 跟手佢就較返高張野

D撚屌講到好好聽
話為個仔著想 比佢見多D世面 一歲就環遊世界 嬴在起跑線

打晒飛機 自我感覺良好

仲要兩歲未夠，真係識分外國同香港咩

呢種父母只識諗自己，唔會顧下其他人嘅感受

話個細路玩得好開心真係多鬼餘，日日落街玩同一個公園佢哋都咁鬼開心架啦。

睇你點同佢哋玩啫

咁個老母要帶個仔去外國見親生老豆
你地忍下啦

屌你老味 睇字都feel到陣臭屎味
樓主形容到好有口感
又爆屎渠 又液態屎

又係啲淨係識生但唔識湊嘅父母

淋條仆街整到濕晒又要空姐執手尾
空姐已經好慘

有咩方法教訓到佢地又唔會麻煩到自己同空姐？

隔住mon都覺得臭 好想知空姐感受 呢啲撚屌父母 年無恥真係無敵

做得侍應 預左架啦

坐Business就係想好好休息抖下..
真心wtf

唔即場開聲屌係呢度屌有9用咩

有冇圖

一野扯走歌個Headphones，再跑入廁所坐。

下次再遇到呢d人咒鳩佢個細路會唔會有效d

有無得趕佢地去其他機艙？
同埋呢d會唔會blacklist

全部係屎喎

直頭係恐襲黎

仲以為係shall we talk

遇到呢D極品真係好慘，如果咁我都係只可以問空姐可唔可以調去ECON個邊坐算。

咁撚仆街既父母好快受返 個細路大左一定有樣學樣

我唔信
我一年飛7-8次普遍見到既香港都幾高質
係講野大聲左d